有公司出黑警玩具，有冇計抵制佢？

死垃圾，見到就嬲

已經解釋曬啦

幾得意

全部都係同類黎既